杜曹條撚樣咪又係廢柴一個

當日歐聯被殘陣49000 反吸歷歷在目

佢教班霸巴黎都打到一Pat屎咁

仲有唔好吹奏佢入到歐聯湊賽
上年都差d 比阿特蘭大打爆

做Kepa助教

俾愛蛇炒5:1

最撚經典放馬昆奴斯打中堅，買個中堅打防中人地國家隊教練都屌佢on9

馬昆奴斯以前係踢開中堅
打返中堅有咩問題?

廢